# Change Log

All notable changes to this project will be documented in this file.
This project adheres to [Semantic Versioning](http://semver.org/).

CHANGELOG - Portuguese - Brazil

## [3.0.0] (Beta) - 2018-12-07
### Alterado
[x] Deixando script com módulos nativo.
[x] Otimizando o código {Build 2}.
[x] Removendo verificação da distribuição pelo 'platform.dist()'
### Adicionado
[x] Criando classe para UI.
[x] Criando texto gráfico de welcome.
[x] Nova função get_distro()
[x] Função de creditos.

## [3.0.1] - 2018-12-20
### Adicionado
[x] Btrfs na opção de menu.
[x] Verificação de dispositivos escolhidos pelo usuário existem.

## [3.1.0] - 28-01-2019
### Alterado
[x] Alterando nome do script para recover_grub.py
[x] Nova url para script recover_grub.py no 'git.io'.
### Adicionado
[x] Nova estrutura de pastas.
[x] Script para tests.

## [3.1.1] - 2019-02-17
### Alterado
[x] Corrigindo bugs.

## [3.1.2] - Sem prévia
### Alterado
[] Opção para partições criptografadas (LUKS)
[] Path - Melhoramento da estrutura do código.

## [4.0.0] - Sem prévia
### Alterado
[] Nova forma de executar Recover Grub. (Ex: recover_grub {--device|--start|--credits} run)
  Comparação de script:
  if self.menu_args().credits == 'run':
        self.credits()
  ...
